毒男溝女教學 原來轟炸式inbox就會追到女神

兩人結緣於打機活動，Rose回想HumanBomb當初用facebook inbox找她，甚有亂識女仔之嫌，沒有多大理會，但後來每次男方出國比賽都會寄明信片給女方，加上澳洲讀書的HumanBomb中文麻麻，但也盡力用文字表達心聲，最終打動女神芳心。

原來咁易

臭雞 如果人地唔係外國讀書
彩你都on9

Hb大陸開台都月入五皮啦

相同真人好大落差

狗屎垃圾都女神

出國比賽，澳洲讀書

重點

$

又係d電莖撚打j post

Rose? Rose Ma?

係電視睇佢講野好慢 以為係毒撚 原來外國讀書

把聲好港女

臭雞之中最下等應該都係靠電競上位果班
樣 身材 氣質無一樣有 連雞模都做唔到
係都要係度r野做搏上位
又唔似lillan叫做有d賣點 開鋪做fashion design
簡單d黎講就係得個爛殼既臭雞 想飛上枝頭變鳳凰

on9仔聽把聲分人港唔港女

我夠試過狂inbox
可惜得到既係已讀不回